招手足夾office365

Office 365 家用版
HK$780.00 / 每年

每人130蚊一年
想夾幾多年可以再傾
有興趣就留個TG/電話/EMAIL

梗係買2016...

邊撚個會正價780買365
同埋365改咗規則，無限裝但係只可以5部機online

2016仲有得買咩

6部麻，所以每人130

有
去旺電灣電深水埗啦

自己用買大陸版日本版都ok

咁貴一年

唔知買黎做乜就搵水魚夾

灣仔電腦城有$570 一年5user

有KMS,不了

LibreOffice

反而想揾連埋visio 既o365

i大畢業終身免費用